光復元朗，要更理性，更和理非。

光復元朗，不但要比之前更多人，仲要更理性，更和理非。
要表達 政警黑 3體連成一體。
增加西方國家比中國更大壓力。
硬撞硬，火遮眼，正中下懷。
堅持劍指政權。
除左黑警，一定要帶出鄉黑都係政權一部分，依一點一定要比西方國家知。

我地勢力只有和理非，勇武，真記者，文宣。
一直我地做到既事就係make noise。引起外國關注。

中共勢力有政，警，鄉黑，5毛，tvb等紅媒。
中共怕既係政權穩定，最怕亂，怕亂局感染到國內城市。

最後，真香港人而家就係豪賭，中共覺得政權穩定重要，定係香港依個生金蛋既雞重要。換句話，會唔會為左滅聲，平亂而派解放軍。

另一結局，就係7婆答應晒5大訴求，平息事件。

光復元朗？係元朗人做，唔係其他地區人去做！

名叫光復元朗，實係光復香港。劍指政警鄉黑。
住得元朗，就最怕被點相，唔駛諗住會多元朗人會出黎。

冇錯

我係想話，目標明確，要對付黑社會，冇問題！
但要有具體實質目的，入去鳩行鳩叫，不如行街睇戲！

pish

其實元朗有好多中產，今次鄉黑搞埋佢地，我地出嚟佢地都會支持

支持

警黑合作，我地由始至終都唔會打得入。
而家做到既係要夠多noise。
要比外界知而家香港比中共攪到有幾咁亂，幾咁差。
難得對家助攻，要珍惜機會。

南邊圍，算唔算清晰目標？

要人多到佢地村都唔敢行出半步就夠。

南邊圍討伐

元朗獨立左??

你都ON

你人多有用?

拿鐵桶出嚟打柒你

你知唔知乜嘢叫黑社會呀? 溫室小花

警黑合作，我地要開打，我地唔會夠打。
但到時要表現出，警黑點樣聯手打和平示威者。

有gear 保護到自己一定最重要，引到佢攻先我地就贏左noise。
同樣，武都唔係唔好。但要去到咩程度?
我地可以武到先打低黑警，再燒村屠村嗎？

就算武，都要有目的。